藝人拍片支持醫護捱轟 王祖藍：戥我班朋友慘，好心做壞事

談及醫療系統近月「爆煲」的問題，王祖藍提到近日藝人拍片支持醫療人員捱轟，坦言「戥我班friend好慘，好心做壞事」。

你班friend ON撚鳩啫

男人老狗講野成個八婆咁

其實今次幾無辜 怪就怪你班朋友平時形象太差

有咩咁慘？

咩都唔知掛住拎光環
抵啦

咁要睇下你班fd係邊個喇

好心做柒事姐
做之前唔撚洗用個閪屎腦諗下合唔合理既

佢話班人好心做壞事唔係鬧緊佢地咩
即係話呢件係“壞事”

無咩辜 有腦嘅諗下都知𠵱家個問題唔撚係你拍條片就解決到嘅。
拍片嗰班幫醫管局高層做公關宣傅，同時都係想博宣傳自己形象有幾好，幾撚有善心咋。
我敢講拍片嗰班都係不得好死，絕對係要畀天收。

所以你老豆走佬

奶共狗收皮啦

呢個擦鞋仔係咪戇鳩
而家全城係插班官，唔係班藝人喎

如果佢口中班fd係官，咁撐法就同班官一樣戇鳩

耶人係咁上下

如果係真都幾令人驚訝

原來佢地真心以為拍片up幾句就係做左好事

慘乜

其一啲人係鬧醫管局又唔係主力插你班fd

其二幫正苦做嘢自己諗清楚啦。。。。

你班朋友有你咁撚無恥嘅話就晨早向解放軍致敬再拉埋個老婆爭住轉貼張中國一點都不能少啦仲駛撚向乜醫護致敬

on9可以選擇唔做野
而唔係做埋d on9野

佢賣點就係半個女人

鬧政府ja ma, 都唔係鬧藝人

條親支撚頭仲幫劏房波開直播

乸形矮仔

人大常委收下聲啦

咩事